乞食科中文系嘅你，最近如果，返咩工

好似好多人都做編輯，老師
低人工，高工作量

利申：大學死都唔好入中文系

識得有個中學同學入咗鯨大中文系